七二一遊行吃邊隻牌子香煙好

催淚煙

中南海一號

中南海

卡碧
談笑間 檣櫓灰飛煙滅

Hóng shuāng qǐ